覺唔覺jojo啲替身名好撚型

The Grateful Dead 壯烈成仁

天堂製造

其實係抄d 音樂名

用廣東歌名都可以好型
黃金時代
天下無雙

皇后殺手 敗者成塵
D4C

鬥魂駭客

ZA WARUDO

green day

性感手槍

天堂之門

岩岩追到第三部承太郎

套漫畫有左替身之後成件事唔同左

白金之星

第四部起大部份都band名或者係啲歌名

好似因為荒木鐘意聽

黃金體驗鎮魂曲

早幾日睇黃金之風，本身無咩點留心聽佢ed
依家留意返d歌詞真係 不得了

Moody blues

第七部 有個替身叫Chocolate Disco
第一首用日文歌
因為PERFUME 係JOJO FANS

Killer queen
Shine on you crazy diamond

d4c

龜波氣功完勝jojo啦

Red Hot Chili Pepper

我現時自己肯做飯
做飯做飯做飯做飯做飯

登陸太陽

白色相簿

原來他不夠愛我

公路之星